【佛教徒召集】想搞個護港共修團！

之前都有人去組織六字大明咒唸頌
但隨住局勢不斷轉差，痛苦同嗔恨不斷滋長，
佛法方式既社會參與反而減少左，實在太可惜。

希望所有佛教徒巴絲，可以係po度留名
夠人數再開TG，一齊將慈悲同正念化為行動。
不論係漢傳、南傳、藏傳、真言宗；一律歡迎！

暴政有盡，我願無窮

創價學會得唔得

可以點做？今日先同frd講緊，基督教o係今次行得好前，佛教好似冇用「法」之地…集到一班人去太子站月台念佛都好，用佛陀同觀世音菩薩慈悲的願力去抵銷D邪法

一齊唸藥師心咒，為新屋嶺同太子站受難既手足祈請加持
「嗲呀他 嗡 唄間車 唄間車 瑪哈唄間車 喇渣薩咩 家嗲 梭哈」

佢比對家d法科搞緊，我地依邊都要做野

點樣召集到多D人，共修力量先大
同埋唸簡單D得唔得，佛號、心經有冇用呢？唸咒背唔熟會好分心